{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/8469",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조남산왕돈까스"
    },
    "text": "元祖南山王トンカツ\\n\n住所:ソウル特別市中区礼装洞8-53\\n\n基本説明:約40年間、2代目に渡って受け継がれてきた場所で、南山トンカツ屋の元祖といわれている。 和風トンカツのように厚くはないが、大きいサイズと甘いソースのために訪れる客が多い。 トンカツを注文すると、キムチと昔ながらのクリームスープが一緒に出てくる。 ルームと屋外テーブルまで備えており、家族連れで多く訪れる。 10回利用すれば1回無料で食事できるクーポン制も運営している。\\n\nメニュー:スモークチキン定食(6千ウォン)、プル燻製チキン定食(6千ウォン)、南山王トンカツ(6千ウォン)、カレートンカツ(7千ウォン)、カレーライス(6千ウォン)、チーズトンカツ(8千ウォン)、白身魚カツ(7千ウォン)、高麗人参トンカツ(9千ウォン)\\n\n価格帯 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:崇義女子大学から南山ケーブルカー方向に降りて右側\\n\n営業時間:11:30~23:00\\n\n特徴:歴史が古い、テラスがある、年中無休、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "元祖南山王トンカツの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市中区礼装洞8-53にあります。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツの特徴は何ですか？",
            "answer": "歴史が古く、テラスがあり、年中無休で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツのメニューには何がありますか？",
            "answer": "スモークチキン定食、プル燻製チキン定食、南山王トンカツ、カレートンカツ、カレーライス、チーズトンカツ、白身魚カツ、高麗人参トンカツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "崇義女子大学から南山ケーブルカー方向に降りて右側にあります。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツは何代目で営業していますか？",
            "answer": "約40年間、2代目に渡って営業しています。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "南山王トンカツとチーズトンカツがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "元祖南山王トンカツで利用できるクーポン制度はありますか？",
            "answer": "10回利用すれば1回無料で食事できるクーポン制度があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 356
    }
}